[NBA]如果騎士又奪亞，你地會點定義占士既歷史地位?

六亞王，追趕名宿Elgin Baylor既地位

第一人啦屌你
咁撚多亞 mj 有冇呀

今年又攞多個 理撚得你

超越MJ
MJ都冇9個東岸冠軍

51分(輸波)

奪冠達佢返騎士再追

一個字強
人地果隊5巨頭冇計啦
勇啲後備等於人地正選質素 點玩
my boy jordan bell quin cook iggy
全部正常係打正選

詹士望住curry鳩掉都有
再望住jr條垃圾係到瞄準都射唔中

老占呢兩場係試探對手

除咗iggy
有咩playoff隊會用其他三個打正選？

d占屎迷仲有面拎連續8年入final出黎j

有睇開吾皇波既人都知頭兩場係試探

tank隊

jordan clarkson
rodney hood
larry nance
未去猗之前都係tank隊正選/第6人

好多喎
鹿 湖 爵 啲正選質素差唔多

超越 MJ

垃圾lue
仲出天大笑話Jr
下季等炒

呢兩年亞軍邊關佢事....259咁樣出招整隊銀河艦隊出黎隊佢.
四個字, 非戰之罪.

吹大d

笑jor

換左第二個球星帶隊
季後賽都入唔到啦

入final拎亞軍降地位
入東決輸比綠軍正垃圾
一輪遊輸比溜馬應該退休
所以話對haters黎講
LBJ做咩都係死

打丁不成反罵haters

呢d新仔
完全冇經驗打季後賽
鄭俊弘進攻又唔掂防守又差

咪又係你地一開始吹到上天話平mj又乜又乜先咁多hater

唔好駁haters啊 LBJ隊友全部巨頭
年紀經驗傷患全部唔計架
今年Rose黎左我見有人話LBJ廢埋MVP級數既隊友

81 Calderon, Jose PG 前正選
8 Clarkson, Jordan PG 前主力
32 Green, Jeff SF 正選
3 Hill, George PG 前主力
1 Hood, Rodney SG 前正選
23 James, LeBron SF 現任top1
26 Korver, Kyle SG前主力
0 Love, Kevin C 前大佬
22 Nance Jr., Larry PF 前正選
16 Osman, Cedi SF 唔識佢
21 Perkins, Kendrick C 前正選
5 Smith, JR SG 前最佳第六人
13 Thompson, Tristan C 不評論
15 White, Okaro PF唔識佢
41 Zizic, Ante唔識佢

呢到差唔多組到三隊正選出黎 你同我講唔夠人做？

Pg:Hill
Sg:jr
Sf:Lbj
Pf:love
C:tt

Pg:Calderon
Sg:hood
Sf:green
Pf:white
Cerkins

Pg:clarkson
Sg:korver
Sf:cedi
Pf:lance
C:zizic

呢到砌到三隊出黎啦已經

foj揀晒啲廢柴嚟carry
慈善球皇

味臭係
勇士連jones去到第2隊都係正選

mvp拎底薪
唔係想串rose
但佢的確係不復巔峰

喂成班新仔黎架咋
夠膽KD 同我皇互換

除左第一隊
後面果兩隊都係你夾硬砌出黎
佢地都做到正選既話
隊波應該係籃網湖人既級數

又揀隊友論
除左而家Jr TT外
邊個係佢揀
有得揀 佢都唔想Irving走
十幾場放比it打 結果全隊連敗
有無睇波先

歷史第二人囉

季初換血原來佢冇份下決定嘅

你老味真係俾3隊正選係好無

咁你話當時有無得揀先
答我啦
KD果d就叫有得揀
比d source 黎
唔好鳩up

所以佢地咪打緊後備
自己on9夾硬砌三隊出黎都唔知做乜鳩

咁點解要ttade irving換it9

81 Calderon, Jose PG
8 Clarkson, Jordan PG
32 Green, Jeff SF
3 Hill, George PG
1 Hood, Rodney SG
23 James, LeBron SF
26 Korver, Kyle SG
0 Love, Kevin C
22 Nance Jr., Larry PF
16 Osman, Cedi SF
21 Perkins, Kendrick C
5 Smith, JR SG
13 Thompson, Tristan C
15 White, Okaro PF
41 Zizic, Ante

唔係掛 呢堆用黎打板凳唔失禮啦下話 深度唔會差過勇士囉

原來真係鳩upper
睇下新聞先hate人啦下次

拎咁多第二仲唔係第二人？

jim9聖人嚟？

Dllm 你識唔識波？
騎士個陣比 波波 /少帥帶，一定可以同湧55波
勇d後備質素係高，但受惠體系多過個人能力。

所以而家問題係正選差距
勇士kd 淫klay curry
騎士LeBron 冇啦

d rose, d wade, d will, IT
隊友廢

2nd rd 35 pick 就叫巨頭 拎比人carry 嘅垃圾love 來換啦

cook打咗咁耐dleague都正選

love=jim9 condom

Cook 都正選
上面果15人都得啦

Love hill 好勁喎

講緊而家d bench
trade左仲講黎做乜
你唔好拎埋irving黎講

Bell 同Qcook 呢

二姑冇出
bell, cook, swaggy p都係冇經驗

猗迷最鐘意就係賴同話鳩人矛
騎士冇黑哨冇走步 Lbj tt 最君子係清泉

都係輸lue條戇鳩仔，屌你唔識教波就走啦

咪話唔幫口
上年已經講兩隊教練互換已經唔同晒
點解湧可以keep 住依個陣容而猗連 KI 都留唔倒
猗有成季時間去搞去針對湧 但咩都無做到
我諗吾皇fans 最清楚

kerr冇咗walton已經差幾皮

返去木狼好好多啦
但無mvp級數嫁喇

呢個都係lbj做成既，當年歐洲波波教得好好

同樣勇士後備又何來正選質素

除咗 Young同iggy
有邊個稱職做正選

木狼 辛辛苦苦打入季後賽 成個series打得最好竟然係d Rose

沾狗唔夠人砌就吹到對面成隊正選料

個個去猗既一係屌住走一係收晒皮
JR 打到咁都仲正選
依家打到finals 都偷笑啦

想當年我都係占黑高比黑，但同高比最尾果幾年一樣，雖然唔鐘意但都心生尊敬，占士已經唔駛再證明自己。

始終play off經驗好緊要 心理質素D rose好過木狼雙子啦

jb唔係到帶住都係大問題

拎6個亞軍難過拎六個冠軍

笑死 啲語氣十足十啲死港女
答我啦

連Wade都屌住走 JR打到咁廢都正選
D will 都屌好少練波

內部咁大問題

D球員係lbj组出來

冠軍唔關佢事先岩

根本隊波d人係一線，但成隊波完全無化學反應
擺咩人上去都係同一條球皇key波拎分
比四個超級射手佢就差唔多
個教練就算啦，唔好歧視弱智人士

唔係咖 拎冠軍咪無事

大胃西呢
又想講湧個陣唔撚勁

最強亞軍球員

當年kobe夠帶住gasol硬撼綠軍rondo加三巨啦
歷史第一人點會做唔到

屌，老人院呢d垃圾波
點同吾蝗打親既都係第一代Dream Team級數比

Love呢？

組

你支那定新移民

你真心覺得而家佢打到正選？

大胃西今日都收love 皮架...

講真湧三把尖刀都係頂級進攻球員all star級又穩定

配堆綠葉內線就夠玩

猗除左占都唔係幾穩定

再加埋進攻體系 猗係比哂占打
湧就259 手感仔都可以單打 仲有klay 冷箭backup
根本就無得打

真

進化到答唔到
睇文字ff埋語氣
haters好波

冇啦兩隻字都打得出黎

咪撚玩啦 之前邊有人敢用mcgee 同nick young呢d呀

無得打咪無得打，咪輸波囉，然後輸波係度嘈無得打。
戇尻，同發窮惡話自己同李嘉誠無得比唔公平一撚樣。

騎士班後備去到勇士一樣打到波 咁到底係邊個問題

勇士個陣係勁，但騎士果個都一樣唔屎

我連你上文打咩都無睇過
笑你語氣就=hater
Ching好波

佢地唔吹到勇士後備都世界級既
點製造LBJ帶隊廢波輸咗都正常既形象

問題咪教練 JR TT囉
咁呢3個人背後係邊個撐腰？

詹皇想走得好好睇睇姐 今年冠軍贏唔贏都無所謂架 佢已經達到佢最想要嘅野就係d人覺得佢走都無問題 贏得世人嘅尊重令佢走得好好睇睇先係佢想要嘅野

占皇學埋西書啲野
數據華麗 但隊友個個變廢柴
占迷都一樣 全nba最貴兼最廢嘅人都係哂騎士

垃圾永遠都係垃圾 佢唔轉隊可以拎多一冠先算啦 睇死佢又轉隊啦

Iggy 都算
Young 都算

賤種到mcgee 都吹

咁你無腦繼續笑
好撚on9

勇士班後備 playoff場均 最高iggy 7.9分
其他 5,4,3,2分都有
換哂去跟占皇咪又係比占迷屌撚爆幫唔到手
allstar級嘅love 雙十都比占迷講到不及Mcgee咁

好on9
lue 上左身 唔好怪佢

都比你成隊波換
都輸

你咪繼續覺得唔屎囉
JVG mark Jackson 個堆已經講緊吾皇用依個陣入final 已經係一大偉業喇

我都幾肯定jr tt 去到勇士會翻生

咩叫依個陣呢 到底有幾屎真係唔明
Hill 同 Hood 係Jazz都係夠班打正選既, jazz一定唔係咩tank隊啦

你騎士又唔係冇交luxury tax 又唔係唔肯比錢
Irving同IT兩個trade至少都真係trade得返可以用既球員

唔明有咩偉業可言 大佬你打東岸呢d隊出線係好合理架wo 唔講以為抽低左咩hall of famer.........

痴撚線你自己用唔好就話9 人屎
做詹士既隊友真係好撚慘.. 波就比詹士打, 平時又要幫佢補位卡位

冇波到冇手感, 間中扔個炸彈比你射唔入又要比人屌

贏波就詹皇霸氣 輸波就cba隊友, 垃圾教練冇戰術

FOJ 真係歷史第一不沾獲

Hood連jazz fans 都屌佢垃圾廢物呀
唔識咪扮識啦
波都唔睇只睇牌面當明星隊
唔怪得有人話騎1.0個陣有Oneal 好勁啦

Hill 就打得唔錯既 依二round Geroge hill 愈打愈好 應該開始磨合到

猗迷真係戇尻仔黎，屌都哂氣

佢地一講到騎個陣容就會賴個陣好廢 人地勁好多
但又唔諗下點解搵唔到好既人返黎

教練做過咩？
點解會開份大約比TT 同 JR ?

呢2件事背後邊個造成？

我相信以LBJ既吸引力 唔會無得揀人

但一提到LBJ d衰野就會扮睇唔到 淨係屌其他人

3冠

冇人話Cavs 1.0 隊友係勁 但比起而家呢隊波一定唔撚屎

Hood 有時問題係獨食少少 但一定唔至於話廢同垃圾囉
係Jazz搞得掂contract extension既話 都唔至於用Crowder打返Hayward個位啦
如果佢處理返自己心理方面問題 以一個足size前鋒 提供到穩定防守 係自由由市場佢價值都唔差得去邊

你T.Lue唔用 關人咩事
Steve Kerr連Nick Young, Cook果d都敢用啦

頭四場都係呀

咁D rose Wade it呢？
D rose 去到木狼返生 去唔到頂級但打play off都好好
Wade就一直都唔錯
It可能係因為被Bos體系帶起咗 過到騎有d名不副實
但都未止於地底泥 去到湖都叫做有表現

呢3個一定打得起 但去到騎就全部收哂皮 又點解

好野 拎堆連名都未聽過既人出泥講

弱智仔隊隊nba 人數上都砌到三隊3隊架啦
成個連登砌到300隊tim 咁又代人員好充足？

其實Jae Crowder 都on9啦 冇記錯有段時間連PF都頂埋

trade左過Jazz之後 係on9但點都出到場有少少用

沾狗連自己隊波有咩人都唔知，咁又係…成日換人

3冠 熱火拎兩次 騎1

轉移話題你係幾勁既

轉移乜鳩呀4jim9

勇士playoff成日用my boy打正選

其實騎士gm真係勁, 用自己唔識用果d(破銅爛鐵)球員 , Wade老, Rose 傷, IT同Crowder 唔岩FOJ

但可以打包 去換另一班當打既返黎

唔知騎士球迷仲對呢隊波有咩要求 真係好似熱火咁後備要有Battier , Mike Miller 果班痴線佬咩

輸波可以屌黑哨 可以怪傷兵
但屌對面實力太勁真係得nba先有

mcgee 根本屈機 係冇腦姐
rose 就冇人用啦 打狼啖打得幾好
關咩事

皇馬無人屌

jr根本屈機
籃板都搶贏kd
係冇腦者

Wade 係騎都打得唔錯wor
Rose 係騎打下傷口又抖下 點磨合呀
你究竟有冇睇波呀
IT就算啦 佢要成隊波圍繞佢打先得
防守又負分
去潮打冇衝冠壓力 又冇球星咪岩佢囉

tt 屈d
又快又硬防守又勁

唔夠抽就係唔夠抽

真係唔明點解唔討論下點樣限制Curry既三分, KD既mismatch單打
又或者最大化利用FOJ 果三支炮台

大佬啊你一擋就switch, 你估你火箭咩
一pick就switch 最成功真係可能得16年OKC

亞人

皇馬都係屌mma 邊有利屌佢地隊波d人太勁

呢句真
都係屌黑哨整傷沙拿etc
冇見過有人屌皇馬又Bale又摩迪太勁

叫我？

玩撚哂

Mcgee 屈機都敢講

TT根本係現代籃球利器
夠高夠快，打到all switch

係痴埋條女到食左屎

因為nba有salary cap
但正正係salary cap先考功夫

salary cap係美國先會有
但係唔明點解eg香港人睇開足球銀河艦隊j出血又會唔比籃球組巨
仲要幫吾皇開脫話個時佢組巨係去隊廢隊

實力係有差距 但唔係冇得打
上一場本身贏左 係自己炒罰球加自爆
係到怪對面幾多巨頭不如諗下點弱勝強

my boy打左十年NBA都無正選
Bell係ROOKIE DRAFT 2ND RD 38 PICK
COOK 比PELICANS同HAWKS 同炒魷, 比WARRIORS 隊G LEAGUE 執番去

呢啲人係其他隊係正選

占士finals出局>MJ首輪出局
占士>MJ

仲話同mj媲美
一輸波就係度賴 怪對手太勁都講得出

3冠6亞＝6冠

eaxctly, 其實火箭多持球點打法可能真係最work, 始終你進攻真係打curry 可以令佢體能下降下咁

我覺得火箭呢點真係醒

反沾無需理由,鳩講就得
wade後備最重要嗰個又比佢話食哂屎
Rose 有得出場都交到功課係自己傷到唔歸隊又係占士搞到佢食哂屎
it 走之後打得好....係呀,所以隊波咪輸多過贏囉
反都比啲質素

利申完全唔認同勇後備同騎好大差距

西決呢兩年已經證明左根本唔係無得打
但係總決賽兩年都搞成咁咪證明左我皇佔左東岸便宜

勇無左iggy真係得生命石有一定戰力
其他全部都各有破綻

弱智仔你冇聽過定真係冇人識呀
Clarkson korver green lance perkins都叫冇聽過
咁樣陣容打後備都嫌唔夠充足 洗唔洗比多幾隻all star你打後備呀
賴對手太勁都係近呢幾年先聽
沾迷冇撚得輸 咩都有得賴 自己就清泉

同埋iggy 份約都幾爛
要甩都好難有人接

又未去到爛既
但如果要留kt
2019一定要放
不過佢都差唔多退役做生意應該

班haters 騎士常規賽既比賽根本睇都冇咩點睇
只睇數據 就日日9 up

痴線連Perkins 都要計堆入去
條友分分鐘tanks 隊都唔要

因為籃波集合啲勁人=屈哂
足波無呢回事
你見以前皇幾多大牌星咪又係16郎
疤皇朝嗰時靠嘅係體系足球>個人能力

咁猢2004 熱火2011呢

勇迷咪覺得自己個陣容唔屈機囉 有kd玩埋小球陣
已經無解 包夾curry kd Thompson 傳俾求期一個是但一個射基本穩入 唔似cav個d空檔都唔入
何況聯盟諗緊辦法唔想解散四巨 4年計埋今年3年都死好彩 打乜個隊都有傷 總冠含金量真低 73勝個年又贏唔到 kd加盟個年已經低到不行

係咁好又會比人Trade走？

老實講 佢地有表現呀 但唔符合預期囉

三個離開騎士後有邊個唔係表現好咗？

最大問題唔係教練？

打得到既唔留 打得廢既就正選

你話LBJ無份左右決定我就唔信呀

俾個kd占士，咪又係當佢love咁用
企3分線等波射

之前有前all star做後備咪又係搞唔掂

避重就輕就識 最大三個毒瘤 TT(份約）JR Lue 又唔講？

點解騎士而家有三大毒瘤呀？ 咪吾皇一手搞成囉

兩隊都唔想知

幫巴打補下資料先
Jr smith

另外TT 就同我皇同一個agent

係因果報應，當年佢哋偷咗個唔應該屬於佢哋嘅總冠軍，就預咗要世世代代加倍奉還，直到佢收山！

不如樓豬諗吓如果大哥詹今年贏到賓洲勇士會唔會係GOAT！

明明就係LBJ導致簽錯約 搞到無錢買人搶人

到真正有平野好野 (Wade Rose it) 教練又搞唔掂

怪得邊個？

衰d講 當初LBJ死攬TT JR就預咗有咁既結果啦

啱啱又話收哂皮,依家又話有表現,打夠自己嘴未
點解trade....
一個自己傷到懷疑人生想唔打波
一個騎知自己個陣奪唔到冠比佢返成名地退落黎
得一個真係完全唔夾,仲要大把人都話佢既MVP級表現係體系加成,大部份湖迷都唔係特別鍾意佢啦

至於LBJ獨攬大權論

乖啦屌下佢flop同dirty咪算囉唔好再出黎柒

輸就咩都賴一餐 做占士隊友都好慘下

籃球界波歷克

我咪講佢唔合乎預期囉
D rose好聽d就話懷疑人生
Wade就話還佢心願返熱火
正正就係走咗之後又回哂春咁

果時Trade走Rose同Wade 咪大把人屌騎士當人condom

一個老闆比人揸住春袋會唔會公開講呀
你要信門面說話就繼續信啦
根本睇TT JR LUE 呢三丁友就知LBJ個權係好大
唔通你認為佢地份約係合理 個教練係做到野？
淨係騎迷都屌到仆街啦

Perkins 都拎出泥講就知你咩料啦
佢實係幫到你拎總冠軍啦

沾屎歷史top 5一定有 但三個冠軍一定冇得上第一人啦
仲要加上咁多亞軍 唔係咁都可以打飛機吓話

歴史top3

Wade係熱火同係騎士差唔多，可佢Playoff爆左兩場令到你覺得佢回春
Rose就算啦，佢係騎士打左16場咋，其餘時間都係養傷嫁，重有佢無啦啦離隊考慮退役，騎士重有咩理由留佢？
依家你用結果論梗係唔合理，TT份約當時黎講算係咁，15年重後生，總決賽打得好，騎真係搏佢重有潛力可以再上，JR都係，16總決賽表現唔差，份約係就係貴左D，但如果佢係交到當時既功課，份約個價錢就唔重要。因為當時騎根本就無空間簽到有佢地質素既自由人。
James係騎士有幾大權真係無人知，至少Trade Kyrie，炒GM呢兩件大事佢都無參與，同埋想阻止都阻止唔到。

3冠牙戇鳩 不過都係廢過mj

占狗話佢地廢

咁勇士d後備又點正選法呀賤種騎

見到而家班賤種騎過街老鼠咁真係開心 賤狗

班賤種占狗真係肉撚酸 包哂底

騎士班後備勁過勇士好撚多

收皮啦你 賤種狗

做詹狗真係好撚慘
又比人喊賤種又狗又盛
吱都唔吱聲

有幾耐風流有幾耐折墮呀 班賤狗有今日係抵撚死

有亞軍都好過啲球員都finals都入唔到

地位應該高過kobe 但MJ就有待相議 尤其睇90年代nba啲人會對呢一點好反感

Perkins 真係唔好講
但你班死占狗咪淨係捉住Perkins講啦，
避重就輕，正食屎狗

點差唔多？一返熱火熱身完就變主力咁，試列舉熱火有邊個得分高過佢？
利申無反占，但wade返熱火之後打得好咗係真

講常規賽
騎（46場，23.2min）11.2+3.9+3.5 45.5%+32.9%+70.1 %
熱（21場，22.2min）12+3.4+2.9 40.9%22%+74.5%
就咁睇常規賽係差唔多
季後賽就爆左兩場，一場25分，一場28分。
其餘三場有兩場11分，一場8分。

我有幾個play對位lbj mark得幾好喎

3冠wo 師兄

已經超越左啦 呢家仲要準七亞王

無錯 playoff表現接近最佳第六人級數 唔差啦 係吾皇唔識夾綠葉姐 下下都要superstar先夠做

你搞笑?
mcgee 第一輪mark 到alridge 無氣抖wo
cavs 得?
west 前 all star, 今日3 分都有, 根本love 級數, 都要打後備
nick young 今季3 分準過korver
livegston 唔洗講, hill 級數, 又係on99 打後備

點打?

歷史地位前排2~7左右

mj肯定第1

Willt,TD,Magic,Bill,Jabbar,Foj 大家圍內爭2~7

曲到圓喇

Mcgee除左勇有邊隊想簽而且識用？
West係love級數，咁單換好唔撚好？
今季kk 3分43.6%，young37.7%邊撚度準過kk？
生命石有hill級數？你睇下同價掉份約邊個搶手啲？
屌迷還迷，講野用下腦，唔識用腦都睇下數據呀

TD bill willt 後一格

爵你老母咩

唔覺，wilt=古代foj，bill=由頭贏到尾

td係歷史第1個3個decade都贏champ既球員，兼極度被underrated，至少聯盟真心欠佢一個dpoy

我覺得依6個既先後好有討論空間

清你搞笑
west有love級數

人地拎73勝你以為贏撚硬咩
世界第一人占士佢咁撚勁都落0-2啦 識唔識睇波呀

同啲haters講做乜
佢地反嘅理由好多都係睇到都得啖
Nba d人擺佢係高地位咪得

沾狗有冇第二句

wfc

咪慢慢擺
得3 隻ring 嘅第一人
同巨頭livingston, iggy 一樣

MCGEE <-之前仲ON9到搵唔到隊落班
WEST <-廢老, 打多幾分鐘都唔撚掂
YOUNG<--垃圾防守, 浪射派膠
生命石<--大手術完都無隊要, 係因此勇體系先打返起

我夠膽講上面個幾件去到騎一定跌撚曬watt，young 取代jr嗰位on9仔，生命石唔識射三分，同mcger一樣可能場都無得上

同意樓上巴打話TD俾低估

有五隻戒指。人品球品一流

人勁隊廢 wfc

LeBron James and some of the NBA's biggest stars have reportedly had a 'disdain' toward Stephen Curry that he doesn't understand

入邊講西書同foj.

下年比撚曬呢堆人騎再打過都無問題啦, 勇再簽過其他, 根本呢堆人騎係要簽既, 早兩年都可以簽

占迷永遠活係自己世界

講極都唔化 永遠雙重標準

Lue 同JR 有地位D

咁可以叫做東岸 goat

占迷 活係自己世界
定係你班盲反活係自己世界呢

你地點講都好吾皇係外國媒體,專業球評眼中
一早已經rank左佢係all time top 5
依家講緊有冇可能做all time no. 2 喇

繼續活係自己世界唔承認啦
反正你唔認 對吾皇既歷史地位唔會有咩影響

吾皇歷史地位 永遠都會高過你你地最愛既 kd 同 curry

撐沾又贏，勝利球迷首選
有冇會然過檔？

六亞加埋=一冠？

岩呀 bench 都打撚爆騎正選

咁佢個兩個組團冠軍呢。銀河艦隊冠唔計
D亞又唔計
剩係計 今年個亞啦
一亞沾屎

沾狗痴左線呀

年頭果班又唔係佢間
Wade 都唔係佢簡

沾狗賴陣容啦

所以正式宣怖銀河戰艦組既沾團所有冠亞都唔計
剩係計今年果一亞啦

一亞傻hi沾

加入加入 奶沾不敗

講事實 冇得你地班湧唔認

事實係人地嘅睇法同我地無關，你肯定得湧唔認同？定你岩岩先睇咗幾年波淨係知湧係死敵

係 我係沾狗 我係低質
只要勁我就沖埋去奶到乾乾淨淨嫁啦
因為我係隻狗 唔識分是非黑白

冇錯呀 同你無關
因為你地點反都改變唔到吾皇地位

留番個位畀我幫吾皇含ok？

事到如今
手感仔更加要繼續勇強勢
打撚柒班友就無野講